J圖post

推

就放暑假先做ies?

係呀屌 自己唔生性

Done

身體健康一生平安

做完

More

冇計 我係

done

推推推

Many thanks

點解唔作數據

一黎懶
二黎唔想從此做親project都有呢個壞習慣
三黎唔想辛苦整完份問卷原來最尾根本唔係比人填嘅
Ching幫幫手

同埋我唔係咁識stat
作數據作得真唔係好難架咩

1 懶先作數據
2 基本上除左ies咁濕鳩要做調查 ，其餘好多pj都唔洗，fyp除外，利申先 未畢業
3 份問卷做比你老師睇架咋，唔係比人填，佢都唔會check個data來源真定假

正路應該係寫好個result，再作返數據support個結果

原來係咁架
早知一開始就作
但係學校話會攞啲result黎𥅈兩眼
唔理啦 總之呢鋪我往死裡推算

特登用bot整爆我份問卷真係好咩

唔幫手都唔洗咁呀
我得罪你啲咩

推推推
因為岩岩比人用bot玩
我開左要登入google先比答
係唔會收集的
請各位可憐下小弟幫手填下
冇咩事我出番去del reponse先

見樓主咁生性 幫手推一推先
Btw done

高汁

btw 我冇登入到做到

咁有誠意就做啦
多圖

不過有題都幾有問題
13題答完不會仲點做14題🤦🏽‍♂️

有誠意
問卷已填
請繼續貼圖

Done.

請繼續

呢鋪我仆街啦

到底要幾憎中學生先做啲咁嘅野

邊位兒登仔仲幼稚過啲中學生呀
我屌你全家

諗好咩結果易高分就作返相應嘅stat 我就係咁做 ies差幾分滿分

可唔可以講多啲
我發覺重新做過都唔掂

我專登做一個係關廢老醫療嘅topic 咁我做個陣係跟足一份器官捐贈嘅高分sample 格式 問卷問法 分析拓展方向 再加埋自己作嘅stat 唔高分都唔得

停左啦wo

呢張你地覺得掂唔掂?

第一張磨牙